沙田指標屋苑快被劈穿10000蚊一呎

沙田碧濤花園3期峰景閣高層D室成交，單位實用面積787方呎，三房一套間隔，座向東南望山景。單位放盤5個月，其後累減175萬元或16%，終以905萬元沽售，實用呎價11,499元

下個禮拜mola mola
香港生活其實好affordable

快比美Manchester

媲美？

沙中線效應
高層
竟然跌到萬一蚊呎

唔計罷

嘩呢個字真係好深

爆喇爆喇，走鬼喇

典走？ssd

劈咁多 快d入市啦

碧濤不嬲都平

咁都指標

9百萬 780幾呎 叫快劈穿10000蚊

11,499
快la